不如Hugh Jackman拍埋Last of Us 啦

先唔講Logan BGM真係好似，佢個Look都好似入面Joel…
至於靈貓雖然似Ellie，但係年紀真係差太遠，就揀番Logan入面個女仔喇

佢要醫膚癌啊

佢話好番架喇，訪問話澳洲好常見，佢果代好多有
不過佢話拍埋套歌舞戲就抖抖，應該唔會有機拍啦

邊個家長會比個女拍戲係咪講粗口